Controles basicos

Entrenamiento:

a =  moverse izquierda

d = moverse derecha

espacio = saltar

p.d: solo tienes que colisionar con los gokus y pasaran cosas.

Torneo:
Goku SSB (El de la izquierda)

a =  moverse izquierda

d = moverse derecha

espacio = saltar

j = puñetazo

k = patada

h = bloqueo

l (L) = final de combo

COMBO:

j j k k k l
k k k j j

Goku Black (El de la derecha)

flecha izquierda =  moverse izquierda

flecha derecha = moverse derecha

flecha arriba = saltar

1 = puñetazo

2 = patada

0 = bloqueo

3 (L) = final de combo

COMBO:

1 1 1 1 1 1
2 2 2 2 3
